%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{2021-pablo}
\usepackage{2021-pablo-beamer}
\usepackage{2021-pablo-tikz}
\usepackage{2021-pablo-math}
\usepackage{2021-pablo-paternault}

\title{Somme de vecteurs}

\begin{document}

\begin{frame}
  On donne les vecteurs $\vecteur{u}\coord{2}{1}$ et $\vecteur{v}\coord{-1}{3}$.
  \begin{enumerate}
    \item Tracez un représentant de ces vecteurs dans un repère orthonormé.
    \item Tracez un représentant du vecteur $\vecteur{u}+\vecteur{u}$.
    \item Tracez un représentant du vecteur $\vecteur{w}=\vecteur{u}+\vecteur{v}$.
    \item Lire les coordonnées du vecteur $\vecteur{w}$. Comment aurait-on pu les déduires de celles des vecteurs $\vecteur{u}$ et $\vecteur{v}$ ?
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}[plain]
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[ultra thick]
      \draw[dotted] (0,0) grid (11, 8);
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
\end{frame}
\end{document}
